# VKliker
Шаблон 
============================
## Установка

Для работы клиентской части (запуск тестов, создание отчётов) необходимо установить 
Python 3, `pip` и необходимые для проекта пакеты командой:

pip install -r requirements.txt


## Запуск тестов

Команда запуска выглядит так:

pytest --driver Chrome --driver-path ./chromedriver -v -s
